想出手提電話，呢幾日有sales嗎？

又乜7黃金周
想買zenfone4 係咪求期間細鋪都有？thx